layout: post
title: 无题
comments: true
date: 2008-3-20 15:07:40 +0800
updated:
tags:
- 随笔
category:
- 随笔

---

世界是什么样的，我看不清楚。

我只知道今天的天气很好，睡午觉很舒服，食堂的菜倒是一般般，这也让人少了一分兴致。

其实很想去散步，但是一个人太闷了。

于是音乐成了我的伴侣。

<!-- more -->

物质到精神的联系总是很神秘的。

音乐充当这样的角色也有点让人觉得敬而远之甚至误解。

不管这么多了，没有心思和别人争论，自己慢慢的体会。

嘈杂的世界有时也是无奈啊，安静的地方都不容易找到啊。

躲在房间却更闷的慌。

夜晚还是静静的，梦也要开始飘了。
